（另類藝術）你比個名我，我幫你寫到D字好似打風咁

我自己先

故事寫錯字，依個係我風格

我

我個名pls

咪即係雞

你寫咩撚野

個豬字完全唔成型
多謝巴打

Come on

隨心隨意，ching this is art

留名

鬼畫符

我呢

唔准寫恥鬼

有請大師

左下角Bam

唔該巴打

好撚難寫 屌你

樓主

巴打唔該

爭隻喵emoji

英文坐u望u

come on

感謝樓主 好撚正

聽聲夾烏蠅

手執雞頭

可唔可以幫我寫個口字

馬鞍山陳冠希

口，靚？

唔該哂樓主

猩cup美女

萬試萬寧

咁寫個一字呢

哪奔segi

推post_Xander

就睇你點寫四隻英文字母都打到風

一字

AEYO

採菊東籬下

一口一口一得唔得

向上刷向下刷

量子力學

慳水慳力，寫少兩隻字

呀蛋

要霸氣

要型

多謝

單馬尾控

火化加芝士

走住黎hi

玖史

做乜9

潮文急口令

多謝樓主

呢到

偷食專員

秋刀魚的滋味

陳宮做乜9

賣女孩的巨熊

打風

劉明!

我個靚名

看破，放下🙏

來生不做地球人

原來是個boy_

唔係亂鳩咁畫一餐就叫藝術架
Btw 唔洗寫我名 心領

我批要批你個波

山下至蠢

第一次留寫字post
唔該巴打

湘沐瑟鳴

Hi, 樓主

屌

屌你浪費網絡資源

點解會變左中文

咁似啲老闆寫嘅字

試試

多謝師兄 右下角嗰個係你簽名定係咩 做咩有條啫係度

寫得最靚

留名睇有冇 龘 淼 鑫 字嘅巴絲出現

lm

打風字
thx 巴打

me

哪兒來的屎

我比你

富貴的魑魅魍魎

藍色藍莓藍寶寶

試下唔好屌

已加入

環夫人

含撚都要擔櫈

白滑的伯母

高價收購花生

星男MA，男咪係條啫

一木了言

曦曜

樓下看更，APPLE好勁，咁都讀到

林正英

毒撚冇女朋友

珍珠奶綠半糖少冰

係公司笑到仆街

反正都睇唔明你寫乜撚，認唔到岩定錯，求其寫d野出黎

樓豬都寫得好勁

懶到你 交叉算點

我個名

67

知係你啦67哥

知係你啦屍la姐

喂圖呢？

點解咁多負皮 利申正皮左
推

我個名個變成點

冇美感，有人D字亂得黎真係靚，不過唔係你

請出招